成班on 9仔成日喺度吹捧媽咪麵

成班on 9仔成日喺度吹捧媽咪麵，bitcoin， 阿里，呢啲股票升跌好正常。股票正常升跌比你哋話到咩媽咪麵燈死乜乜柒柒，無啲財經知識，覺唔覺得你哋好撚煩呢？

一個正常嘅股市就係唔可以缺少呢種似是而非嘅關係。
即係當年丁蟹咁咋嘛。你接受唔到就唔應該玩股

其實係到玩膠你咁認真做咩？

覺得煩咪quit lor
自我中心到咁

你準都會有人吹捧你

關你撚事？

本人謹代表麵麵及全體連登仔屌樓主老母

Blocked 夠膽反麵

覺得煩咪block

正確做法，所以已經咁做，唔需要講出黎。

因為股市既新聞都係用來握散戶，所以點解好多人都話唔好睇新聞炒股。而媽咪麵明顯就係財經知識只係局限於新聞同埋常理，中曬大戶既奸計。

巴老口中既Bitcoin Ponzi scheme 就係一個好例子。全連登都無人信巴老，淨係得媽咪麵信，仲quote 左巴老話唔睇好Bitcoin。果然Bitcoin 而家升到34000。

吹捧媽咪麵既原因係佢成日都好貼市，加上對大戶放出既消息深信不疑，一次又一次中左大戶既圈套，但係到而家呢一刻都未醒，仲不斷發表對後市既預測。

on9仔，如果真係好似你咁講，逆向操作你發撚咗達啦

的確係

今日到追擊老母麵？

覺唔覺認真嬲豬撚好on9

關你撚事咩屌你老母

認真果d都係小學雞

煩就咪撚睇啦戇鳩仔

去香討啦屌你老母

最on 9你地班認真撚
尤其話會報警個班

麵麵唔值得支持咩

傻鳩
心底入面個個都知玩緊膠
唔會全連登得你一個認真掛

認真便輸了

屌你老母

麵神唔再出 po, 你叫我地點賺錢

但你講左出黎啦喎